上水龍豐牛雜揸刀外出！！

大家上水區手足注意安全，喺上水龍豐對面。

去食野會唔會比人斬架

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

條友咁黑 一定係示威者扮啦
好驚佢拎刀斬警察
係咪要盡良好市民既責任報警?

Ok, 1823

痴線佬手足勿近

刀手

又想斬人？

依條友咪就係喺入面切牛雜個嗰黎

唔撚會食